馬丁露乜鳩 你同我入一入黎

其實你啲爛Gag都幾好笑

陪下我

真心欣賞你
加油

真係好多謝你

見到你被人起底仲可以出到大條道理真係

利申 人在外國 睇到啲廣東話嘅gag帶畀我唔少歡樂

我覺得你好好笑㗎
希望你無俾人影響到生活
加油

只可以講自作孽

唔好放棄

有你哋陪下我傾偈就夠啦

高汁會員

有d真心唔錯

屌有咩所謂
碌鳩係點同你個人係點根本冇關係
最多咪沉排砍掉重練（個ac）

咁多個post
我最鍾意 馬已袋full

從前左Q同右Q住買一齊
之後右Q走咗 咁變成咩

左Q住晒

馬丁樂觀D
其實係起你底ga人衰格者

不過，馬丁你又靚仔又識得講笑話
J又大 ，邊個做你另一半都好幸福

12月份每月之星

見到大家咁支持我老死 我好感動

我以為你又要Send啲鬼佬圖

網絡很危險 我轉行散發正能量

好凍
求攬攬

鼻毛bb

咁你就唔係你自己了

支持你

我一向型像正面